連登力量 一人一report 屈人大話 ig女神

唔可以俾佢再害人 屈人 講大話 齊齊report 做個良好市民

ig : lil_sponge__

利用ig屈人 講大話已有前科 仲出曬名

利用ig去隨意攻擊他人ig 話人抄到十足十 都唔知係咪自己開黎測試班兵既攻擊力

一齊幫手 唔可以再俾佢利用ig去講大話 同屈人

佢咁網絡欺凌 屈人 講大話 人地受唔住壓力咁點

準備係佢學校附近貼佢街招 踢爆佢黑暗面

你溝唔到人啊？